有冇audio公司缺人?

小弟想返工，之前返過幾次，識基本走線，刻苦耐勞，有責任心
tg:fatboysix

咁辛苦都想做